(冇圖） 畫咗啲甜品 你問我答

有興趣可以入
Follow 我

食唔食得

幫推

食得

Thanks

畫嘅

係！

巴打有睇 lingsketchbook?

連登充滿人材

啲食物好靚 多謝分享！ 我鐘意 qimmyshimmy 依類

多謝！

第一眼仲以為係
是日甜品 餓撚勿入。。。。
嗰啲post 似到

屌睇左幾秘先知係畫黎,

可能我太肚餓.....

多謝！ 希望冇餓親你

去食啲甜品飽下肚先啦

有腳~

好靚啊
對腳好可愛

好靚!
樓主加油!

你個名冇改錯

連腳食

憑空想像定對住嚟畫？

主要對住相 有啲位想像
Ig入面有張相原圖